今晚元朗係咪有靜坐架

熱門一個post都冇
有好多人要返工
夜晚先黎到
要繼續文宣呀

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

你睇下而架咩情況先再講 唔係叫大家送頭冇分別

點去

定係今晚取消咗？

Yoho坐 24小時開

手足小心，家離屯門好遠，岩岩遊戲下線了。 元朗留比屯元天手足

Push

青山公路查車！

24小時??

唔好玩
無睇屯門打成點？

咁即係今晚取消？
係我返屋企

大家點睇

HI
伏人咪ON9
24小時開你確定唔會關?
黑警入到去困獸鬥點算
入到去冇車出返黎點走?

yoho迴旋處查車

到底仲去唔去，而家黎緊

我都想知
人在屯門

.

今日似乎中央按照咗劇本做嘢

【香港危局】十一前北京真要動手？知情者爆廣東有異動

究竟點撚樣架

依家點 到左yoho好耐

我都係yoho 啦

有班話黎
有班語唔黎
咁即係點

我真係唔知 好撚亂

冇入屯門既手足，同我全部去yoho

屯門黎元朗唔係仲快咩

去太子啦

塞死哂

媽呀
我好亂

做乜姐你 自己唔識諗？
樓主問乜 我咪答乜囉

入元朗真係好塞，無論九龍定係屯門

都要睇下出唔出到

下線算唔算蝗語

Offline

屯門西
元朗西都封左
輕鐵都封左市中心線

而家市中勇武走都難
仲入元朗真係好難走

上次有特別車
今次無真係一網打盡

我就到yoho , 去視察下先

我諗緊，如果唔取消，改為7點全香港嘅人停低做緊嘅野，喺商場嘅坐低，好似安全好多，文宣效果隨時更好，不過而家宣傳應該太遲，我有講錯嘅隨便屌

如果少人=示弱

定太子？

Be water
而家打到咁 唔好去送頭

但我果刻唔想中英夾雜

同埋下線唔係就係offline嘅直譯，以前msn中文好似都係上線下線。

極唔建議入元朗，元屯天已經重狗，盡可能轉去九龍地區再黎，佢地支援無咁快

依家點撚樣

港鐵封咗站啦！如果要坐嘅話只有YOHO Mall。

呀~~~~

Yoho Mall !

pish

推 721

721 811 831 sun uk ling

依家封元屯天城咁滯
出入都難，how about 轉場各區?

真是不建議,好難走,比人小散水撚都要咁講

轉場太子啦 而家入元朗真係送頭

唔係唔想黎
係其他區既人入唔到黎

元西運兵 下邊有鄉黑
包抄死硬

暫時yoho 好少人

隔離po話去太子

push

唔認為仲要決意靜坐去搏危險

倒不如我地今日起日日煲大721
警察失職及警黑勾結呢單嘢
其實呢單嘢警方係輸到仆街冇得拗
但我地只係識講721唔見人咁就算
完全冇煲大到

想問依家係屯門點過去
和理非必去啦
程裝手足可回家 安全至上

條友冇睇新聞

921屯門元朗
922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

靜坐咪煲囉

去機場算，入元朗靜坐唱歌冇咩用

屯門巴士都停埋

而家靜坐去送頭？

睇情況 小心D
好多記者困左係屯門

街坊去都好危險

屯門兆康輕鐵站關閉咗

咩車都停晒 只有小巴不過好塞

封咗站啊屌

係
所以而家我唔建議大家去

有冇46號?

小心呀

屯門班手足出唔到去

Pish

Yoho mall 現場有幾十人到

站都閂左

太子？

隔離Post啲人話去嶺大

原本話等屯門遊行再現場決定元朗靜坐轉場去邊
而家屯門未完，冇左下文

要確保走到先好靜坐

睇怕搞唔成

其實有risk 我自己係附近行左一輪 沿住元朗站各出口都係狗 要走我會番去又新街個邊

入緊

唔好去

唔知 的士站都無車排長龍

我去yoho唔驚

利申 附近居民

元朗好難走
大家小心

大家到yoho就搵位坐低
越多人坐越安全
YoHO

閂左站點入去坐呀屌你

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌 屯門點撚樣有路去元朗

好多屯門手足入緊黎 取你老母消

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好似無晒輕鐵落元朗

屯門搭緊義載去緊元朗
想知係咪取消
係既我出油尖旺了

只要今晚做場戲 : d狗入yoho mall 拉人，跟住新鴻基第日出份遺憾聲明，乜仇都冇得報。你睇早排淘大就係。

推呢個

我覺得想黎嘅照黎，和理非

轉左去yoho mall

有人呀，入黎啦

推
但要小心呀

連登個個都話散水，你知唔知好多人都想出，去完屯門仲問點出元朗. 但呢度一直吹風話唔去，人數少就真正危險. 出到黎先現場決定得唔得，經過都拉又告得你咩野

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

太子現場有無狗，full gear

Yoho now

光復香港 時代革命

大西北既手足 yoho見

YOHO願榮光

靜坐加口罩好啦，不要gear

太子呀
今日未完架 推返現場post 事後p夜啲先

已經塞死哂

元朗周圍都有rb 最多輕裝好啦

元朗站巴士站多狗。

20隻plus

有藍色狗有綠色

附近好多，落巴士就check人，肯定查袋，多gear不要入

靜坐有撚用咩， d狗黎咪又驚到賴尿走， 唔進就算啦， be water

利： 原榮光歸香港

站都封埋 係

不如轉太子

轉乜撚野場 yoho多人

收皮啦，現場一隻狗都無

轉場撚肯定係冷氣軍屍

岩岩放工 入緊黎

我淨係見到多狗

話我知邊度多手足我即去

轉太子？入唔到元朗

全世界入yoho
今日係721兩個月
咩去太子個啲根本無義意

坐緊，等緊你哋嚟

坐喺邊。

太你老母個子！

太子日撚日都去架啦， 咪撚比人轉風向

有無yoho現場呀

dnlm

你又喺邊呀 NLM

屌

沉晒底
wfc ?

嚟緊 現場咩情況

屌 仲搵緊輕鐵入 乜撚車都無

我見到你老母都有黎 仲比狗屌緊

你屋企近果邊就去，遠就返屋企

快入

黎Yoho I

8:31默哀

好多人
商場仲有空位

yoho full gear既手足走左，今晚真係叫下口號唱歌唔預衝突，比和理非頂住先

幫推

地鐵飛撚左元朗站